淡友今晚食飯食咩餸？

屎

針左，唔駛食

唔使驚，本多終勝